求抵用手機PLAN

要4g , 留email